揸梯丫佬唔會飛車？

人唔吠狗都笑啦 成鳩日都網上叫春話俾人歧視咩揸H係原罪喎 見十架有十架都係會飛

喔

喔你老母

你老母俾狗屌

一朝早互屌

情趣黎

個尾咁撚mk, 斯文人話買嚟揸返工都無人信啦

邊架先

康打世界第一

真係有唔飛
尋日先見到FD2係大山拉龍

清緊跑道咋

留名等睇駁嘴再賽車

係咪壞車揸去錦田等劏咋

FD2咁舊不了
出到FD3未

巴打岩岩出返黎?
出到FE啦wor

Fit Type R 成日周街起飛（把聲）

啲柒頭皮係又改唔係又改 改到唔三唔四核核突突咁 老柒實 原裝梯丫佬先最正 不過可惜 前人種孽

新款囉
舊款咁薯

咩呀
出到FF喇
FF15

飛 上gic/zic 飛
有咩問題？

依家好多人買對跑鞋都唔係愛嚟跑啦

我地fd2個個都咁斯文

我地121....

留名睇響喉狗入嚟咬人

響喉響到放屁咁